Dit jonge meisje hield een scrapboek bij toen ze leefde en plakkend plakkend overlijdensberichten en ongevallen en gevallen van geduld lijden er uit de Presbyterian Observer, en schrijf poëzie na hen uit haar eigen hoofd.
